馬凱單野好奇怪 林鄭係英美間諜？

中美貿易戰全面開打既話，美國一定要封埋香港e個後面，問題係差個藉口，偏偏e個時候林鄭就送大禮，唔通林鄭係英國間諜～

On9就on9啦

同意中共向鄭展開審查

唔好諗得咁複雜
林鄭係on9,就係咁簡單